黃之鋒今次既歷史地位會提升幾多？

吉祥物level

咁佢個鋪斷正

又假膠分化？
唔好玩啦

計我話唔好返黎穩陣啲

同意,最怕唔止坐

基於冇大台原則，佢只係眾多人足嘅其中一位

但佢唔多唔少接手左李柱銘同陳太係美國嘅人脈

反而hong kong democracy council 更有歷史地位，重建返被港共廢左嘅經貿辦作用

何韻詩都利害
比梅姐行得咁遠

[size=7]高[/size=7]

佢有乜閃失
支那等陪葬

代表民主自由香港的外交官

做咩又要坐

德國單嘢都好好笑啦
激到中共講到好似外交大問題咁

圍警總

被捕師

懸賞金會大升 過億

屌你老母啦
佢叫人圍又話佢斷正
佢叫人唔好圍又屌佢左膠

好彩梅姐死得早唔係睇到會嘔血

歷史地位只留比正式提出並獲得"租借法案"果位.

梅姐同阿叻好fd

佢和平靜坐，應該唔會好重（如果根據公民抗命嚟講）

減下假期幾個月好快

7年前已經上左神臺

《黃之鋒拒與梁振英握手》

依啲真係香港嘅頂級人才嚟

佢第日一定係香港總統

之鋒對於香港既歷史地位絕對高過天琦
無佢就無雨革

唔講唔記得佢仲保釋緊香港被捕師

個個都有功

其實梅姐都未知歸邊邊
佢死果陣個社會都仲未分黃同藍

聲援六四?譚校長夠聲援

佢唔同
佢唔係只係去民主show

咁就唔好再笑佢啦

唔好返嚟啦
佢係外國作用更大

佢需要返, 因為保釋緊.

History will tell.
Add oil HongKongers.

周庭娜美呢

唔好造神
雖然佢做得算唔錯

王丹 之類

唔得㗎
任何人離開咗本土
就無咗感召力㗎啦

耐唔耐出國先得

其實佢可唔可以同美國申請政治庇護？

有人話佢同劉馬車天生宿敵
香港版c朗美斯

习帝已出標殺令

周庭twitter依3個月followers多咗幾倍
依家over 18萬啦

只能講
大將「之峰」

佢係香港有鬼感召力咩
根本而家冇大台呢套已經唔洗佢哋
佢哋留係外國同鬼佬握下手仲好啦
順便讀下書拎返個law學位

天琦定義了以武制暴, 在抗爭中起左好大作用
面對獨裁暴政, 需要國際支持,
和理非勇武互補長短就是一個有效辦法
對準政權
不分化不割蓆不篤灰
極之關鍵

笑左
記得用不推文

高級被捕師

仲有啲咩，90後唔太清楚

仲有戴妖！

有無你地班五毛圍內咁fd

咁佢向外國真係好多人識，同埋外國人好buy佢。對外多一個幫香港的人，對本土抗爭緊嘅人都係好事。

一係佢 一係染天琦
未來香港總理

我對呢位被捕師嘅尊敬值up up

hocc

狂拉仇恨值被捕專家喎
都算係坦得下啦啩
又將彈藥送上國際
最緊要佢自己清楚自己咩定位
其實not bad.
我畀6.5/10.

好驚佢返黎被送中

佢真係超時空進化

仍然記得佢雨革食人血鏝頭

以前經貿辦幾時唔係廢？

有參與過黃雀行動 比支共封殺左10年

峰哥有做實事 邊算吉祥物

天崎話做緊廢青時睇電視見到某人啓發咗佢要做代議工，其實會唔會就係G瘋

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？呢場抗爭既失敗就係因為你唔團結

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

算啦唉 可能佢都預咗
班狗明知冇用都要咬實佢唔撚放
又係嘥氣
anyway我希望佢冇事
大家唔好再笑佢好唔好

同其他200萬人一樣，你係為佢好就唔好吹奏

你收皮啦，每個人都有一個定位。而佢個定位就係負責坐監，要突出佢既價值先岩，你識條鐵

佢係比藍絲定性左次次遊行示威都關佢事，被針對。。。

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？呢場抗爭既失敗就係因為你唔團結

二百萬人得六萬人入左谷

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔 分享比你朋友叫佢地撐黃店

屌

不如去join台仰逼下先

就快做政界宣萱

其實HOCC(42)已經比梅姐過身個陣既年紀(40)大
當然兩人有好唔同既發展

神級電兔,專責引狗去濫捕佢.

黃之鋒（七殺）：
善於搶攻 身先士卒 剛毅獨斷 不易親近

梁天琦（破軍）：
領導統御 帶動團隊 爭強暴躁 易招厄運

黃台仰（貪狼）：
多才多藝 應變力強 心性浮動 易交損友

其實佢好叻 唔係話神化佢 真係勁

唔認港獨既港獨頭目

贏左咪民運領袖
輸左咪叛國逆賊

香港國外相 黃之鋒

黃教主
梁左使
黃右使(失蹤)

得啦好撚好笑

唔好再吹捧任何人喇
你地自己就係呢場運動既主角
有時唔好比媒體報導吹大左覺得好犀利

最弊連登仔仲笑人升旗禮單野呢

紅字邊個香港人唔想丫

推

碌撚先係

梅姐唯一徒弟,其他都係垃圾

唔撚係講笑，佢真係用黎make noise 嫁咋

大家要記住 選舉近了
不割蓆 不分化
係選舉時泛民彩你都on9
已經聽唔少 有手足諗住落區選
有泛民人叫佢地唔好選 留返個位
大家要清楚咩係選舉
我相信出得黎上得前既手足
冇人會忘記泛民既手段有幾污糟
理念唔同 就應該要打過
冇得妥協

佢唔番黎既話仲諗咩保釋

點解冇乜人幫佢，其他又嗌曬釋放義士

認同

雖然雨傘左膠人鏈好ON9
但如果果陣佢唔吹雞衝入公民廣場 都唔會有雨傘運動

佢價值係國際戰線
負責坐監反而打唔到條戰線

8/10

懸賞金 會唔會高過 路飛

佢棄保會令佢永遠被通緝, 唔好咁傻. 如果比佢保釋又比佢出國, 明顯個官都認為佢罪名唔重.

唔值得咁, 失去在香港的政治影響力. 佢在香港外國彈出彈入, 好過流亡海外多多聲.

港共就真係唔想佢返黎啦, 你見中共想王丹果D返黎嗎? 返黎拉佢坐監又比人小, 唔拉佢又怕佢有影響力. 最好永遠留在外國.

當然, 如果之鋒有人身危險, 就一定想佢走, 唔好留.

點解

其實感覺,梅姐唔死都晚節不保, 佢家人比佢壓力太大, 肯定要佢奶共.

又唔係HTML

[爭25000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

斷正係指比仆街狗狗斷正
搞到佢又被人拉被人告

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

929需要大家幫手！

唔好造神打飛機！
推行動post！

#929GlobalAntiChinazi

提升無所謂，但唔好造神

何韻詩42歲

good

佢個樣似香港曼德拉…😔

教主

梅姐在天之靈一定很高興

gphone 只喺做番自己嘢，
歷史地位好似犠牲咗嘅抗爭者高

最後比碌撚屌

一個黃興一個孫文

其實當時已經簽約拍張國師嗰套十面埋伏
不過病重拍唔成

梅姐為左杯葛中共推曬要去中國拍戲嘅片約
包括為佢度身訂造嘅角色《阮玲玉》
唔係張曼玉都無得執二攤攞柏林影后（當然張曼玉都演得好好）

唔好攞譚廢老同梅姐比
佢只係梅姐隻狗個名（另外兩隻係阿叻同Eric（曾志偉））

梅姐唔死遲早同老母割蓆

好出奇？

Eason都45
Kay都43

嬴左比一屆總統佢做都得，輸只係一個王丹

其實港獨係唔需要明刀明槍的
有啲嘢講咗就無得做

以佢性格未必奶

補多句，唔好以為已經贏左

作為一個獨立派, 我好似無咁憎佢

你覺得呢

講真，大家成日吹捧嘅哥哥同家驅
如果今日仲在生，會企邊邊都難講

石鏡泉夠斷正
直播叫人出滕條水喉通打人
咪又乜事都冇

貞德喎

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

第一，我地距離勝利好遠，未到論功行賞時間。

第二，3 個香港代表都係「不完美，可接受，要極大力改善」，如果唔係有美國代理人身份，民間記者會班細佬勁佢地多多聲。

第三，話就話老美本身有 Agenda，歷史經驗話我地知：如果你呢個「盟友」本身太廢的話，人地都會跳船嫁～

#不分化 #不割席

家驅呢個環境都奶共可能性有啲低

其實以當年既時勢和理非佔香港9成
佢做呢啲野有乜出寄
有幾多個陳巧文天琦...
佢地真係行得太前
但事實證明佢地係正確

一俾人拉，就會上CNN, 黑警即管拉佢

諾貝爾和平獎

屌 漫畫人物介紹

你估番黎幾個月之後被消失

美國會唔會出手丫喇

因為佢點滿左嘲諷技

喺藍絲廢老眼中 榮升漢奸

又造神，屌你全家

原來已經咁老
成日覺得佢地仲係39左右

咁都有排玩嘅

如果哥哥係藍 我會崩潰

咁孝順好難講

美國同中國都唔會俾佢死嘅放心

美國原因大家知，至於中國⋯⋯如果Gphone有咩冬瓜豆腐佢即上神枱，嗰下和理非左膠都即刻進化、全民勇武啊我話你知

Very true
國際光環
咁都算係好事嚟嘅

變咗譚廢老之流

唔敢唸 我接受唔到 sor 離左題

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員或國務卿！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

再坐監只會更加提升佢嘅地位
二十幾歲坐2次監的話，出翻黎更受重視
你睇聽證會，個個議員都知佢坐監，係打壓嘅行為

負責被捕
抗爭吉祥物

寫得入歷史

唔知，我淨係知激死支共同班小粉紅

幾乎唯一一個青出於藍

可唔可以講下黃雀行動

真係好難講，當年嗰班走去唱民主歌聲獻中華嘅友仔都轉呔，終震肚、痰蠑淪就係例子

我都係鐘意天琦多d

有無煲佢呢段俾外國知?

香港人睇住一個政治人材成長
真係好感動 好似睇住自己個親弟大個咗咁

2014個陣佢先17、18歲
仲要全香港都無抗爭經驗
唔怪得佢

btw shout out to鯨大仔

佢42 ？？？？？？？？？？？？？？
我以為35左右

香港被捕師 黃gphone

我覺得佢真係好撚勁

今次又叫咩？

喺成功之前都唔可以造神

告

Thanks. 多謝你提我要追擊到佢俾人拉

戴妖呢d垃圾就唔好提
之鋒和理非主流冇佢冇當年場雨革 可惜最尾信錯政府 成也之鋒敗也之鋒
天琦雖然魚蛋 但果陣好多人都心灰冇理到佢地 不過佢作為先鋒 對今日場運動帶黎好多啓示同借鏡

上面3個是「將」星
江山始終歸泛民的「帝」星

鄺俊宇（天府）
*楊岳橋（紫微）

*假如AY不走「香港民族覺醒」路
而選擇「中共政治代理」路
就只能成為偽帝

黃之鋒

收皮啦

我感覺GPhone 圍完警總後了解到自己應該做咩角色 而且做得好撚好

缺一不可

美帝悉心培養佢五年幾六年，捧到佢上神枱算係咁

同性戀但藍

點解咁驚？

係咁講錯野 又講啲講啲唔講啲
好彩有S.H.

梅姐黃雀行動捐咗好多$

SARS 自己有cancer 都出來
之後嘅事人都走咗估來冇意思

香港大總統

我認同HOCC係好利害、用心
但612基金個度真係唔掂掂

我會衷心咁想多謝佢，要有幾大嘅勇氣，先可以由一個𡃁仔，變成踏入美國國會為香港而戰既先鋒。

香港版 Argo

投機主義者
如果日後比佢, HOCC 之流上位
絕對唔會係香港之福

家駒話晒都band仔

佢細佬夠係，supper moment 夠係

成功就上神枱，輸就仆街了